如果我係警察

如果我係警察 我一定會倒戈
幾經辛苦入到學堂 又俾啲老屎忽玩到隻狗咁 俾人調教到貼貼服服 絕對服從
上到前線 上頭俾枝槍我叫我開 我咪開囉 點知開完槍一哥咁樣割我地席
而家出街都驚人地知自己係警察 左避右避 仲俾人話係condom仔
速聾就打人 我地就俾人鬧

建議所有警察立即發起罷工活動
唔一定上街幫拖
但起碼都係適當時間請下假

天祐吾城

警察們 係時候攞返你地嘅尊嚴！

辛苦嘅只有前線 俾人笑嘅只有前線 比人屈嘅只有前線

推

做人做狗真係自己揀架

如果你係警察你已經比人洗左腦啦